20萬budget會買架咩歐洲二手車？A3定A200

點解買歐洲車？因為另一半好想要歐洲車，而家揸日本車仔都想換返歐洲車，第一部車係mini覺得過癮好多，換咗solio又飄又無力，好悶。
見咁上下，都係想換返歐洲車，有諗2017-18左右車，見A3幾抵，定係2X萬買A200?各位又有咩選擇？

短線A3 長揸A200
btw 有冇諗過係Solio問題, 唔係日本車問題
呢架嘢100匹都冇, 仲要短、窄得嚟高身, 就梗係又冇力又飄啦

Audx好似多野壞過benx

gti

樓豬唔用spec去分析反而歸納做日本車問題 咁都得

哈哈，絕對唔係因為日本車問題，我自己都考慮過換RAV4之類，只係都係老婆喜歡歐洲車，點都會換，1999，唔好意思

Solio真係好難搞特別我揸山路多，自己seven

A3唔可以捱得耐？

以BBA嚟計, Benz應該係最少野整

Golf 7 GTI

不過你另一半唔似係想要呢啲歐洲車？

半年前19萬買左部剛剛2年車既A3 Sedan, 個陣行左6600公里.
而家到18000, 暫時OK.

買A200 就可能要舊多一兩年.

A200

A3

a3 冇得輸 sedan版

20萬budget應該夠買兩三年車 可以再玩兩三年

A200
其實仲有120i, GTI

A200 A3都唔快得去邊 同埋廿萬買到咩二手 2017-2018車

a3 啦

揸開 solio 空間咁大，A 仔你會抖唔到氣

兩架簡就 A3 啦，廿萬都可以睇 S3 sportback

好明顯係貪牌子 BBA起跳

其實廿幾萬點解唔買toyota新車，唔明想學嘢

加多少少系列

P牌，16年A200
不過架車都幾鄧下同有d嘈，但都幾好力

同埋Audi就跌價快，benz 2手價硬淨好多

反而想知點解要買Toyota?
二手買返黎揸幾年蝕得少過新車買返黎揸幾年
歐洲車操控好過20萬嘅Toyota新車

我唔識啊，但我見toyota部suv幾靚，廿六萬幾

真係唔好再有呢D品牌迷思，渣緊歐洲車，好想轉日本車

個個諗法唔同 有啲人想舒服有啲人想買牌子
買黎自己揸唔洗理點諗 睇中就去test drive試下

白色？？？

黃色，audi 二手部買既

呢個 budget 夠買 2018 A3，sportback 再平d，睇你鐘唔鐘意斜尾
可以等多陣A3大改款，2手價再跌
A3 dynamic mode + S波夠玩有餘 (唔係拎去劈既話)
新車到賣車前後2年無野壞過，可能揸得少
利申: 前A3用家

抵玩，黃色幾 sharp
果水有無包 sline 同 18"鈴?

唔撚係掛.jpg

介唔介意透露下揸緊咩型號既車？

前 audi 轉左韓仔車 無後悔

golf gti mk7

corolla 轉 noah 轉 spade 轉 a3
日本車揸親上100開始就比唔到我好大信心

比我會揀相對抵玩d既歐洲車多過日本車。

x2. 已轉

因為標題大大隻字寫住歐洲車

呢期好熱門... F30

如果買入門車/新車，我當然同意
如果2手就真係要撞手神，歐洲車整起上嚟好甘，換一樣野隨時貴幾倍
同埋真係要每一刻都留意住架車，有唔妥就要提前解決
純粹想代步，出出入入其實好多選擇，始終香港冇幾多地方俾你160km/h迅速變線

揸solio 係享受1家4至5口坐得超撚舒服， 但完全冇駕駛感覺同力水

因為廿幾萬買到既全新Toyota只可以稱為代步工具, 唔係車

歐洲車真係好咁多，我真係唔識，想學嘢

你去試下揸就知
要力冇力 要操控冇操控
你目標係代步, ok ge
如果你想有少少樂趣, bye~

Stinger ?

喺香港揸車由 10-20 短時間去到 50-60 先至重要

日本車興用eco ，cvt去慳油，之前渣spade 上到屯門公路長斜頂可以地板油個陣仲愈黎愈慢

相反歐洲車大部分小型turbo 加低轉高扭力調較，加埋雙離合器人，係起步各樣都好好表現。

睇下你有幾enjoy 渣車啦 XD

冇sline, 唔知個鈴幾吋

不過我覺得冇sline 個避震都幾硬

的確日本近十年淨係造悶車，不過Toyota近來好似想回歸

但香港代理on lun79呢
Option又唔入
部supra我去showroom睇門都鎖鳩埋唔俾人睇個籠
仲話要等專屬ge sales先開到門介紹
我去睇Porsche同Maserati都無佢咁撚巴閉